加藤屋太臭寸

加藤屋呢啲鋪頭公然支持成班反中亂港暴徒
應該抵制兼罷食
我愛元氣 我愛吉野家

自推1/10

2/10

3/10

4/10

拉

5/10

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

反對加藤鷹
反中亂港 應受掠奪所有套餐之天罰

6/10

排好耐

7/10

8/10

9/10

10/10

分店唔夠多
飯卷都係買鴻福堂多
巴打們有冇其他建議

推

就係另覓新財路然後取諦扑野家

其實大家都講到口臭 自稱暴徒真係有趣啲咩

飯券 推

鴻福堂還是唐記比較好？

原味屎定咖哩味屎好？